講真嗰句，最近多左咁多人留意政治都係因為勇武衝突

一直都認為星期日遊行集會係冇鳩用，因為唔係個個市民都會mon實新聞，咁岩撞正星期日行山/出海而全日冇睇新聞，真係可以wfc你個遊行
我敢講咁多人留意同參與反送中運動完全係因為街頭抗爭、裝修、火魔、神獸同黎明
但而家你哋反而要倒退返去玩遊行，好快成個運動會冇哂noise，玩撚完

推你老母

靠你班和理非就食得屎啦

你唔記得咗我哋行到宜家
一直係和理非 勇武互相交替嘅咩
唔同時期大家有唔同嘅模式

和勇不分，完

我真係唔記得和理非做過d咩
問心嗰句人人都想睇開片架啦，你出街見到人隻揪都會企喺度望一望，而唔會企喺度望人行路啦係咪？

各自爬山

上個post你就叫人和理非停勇武 今個post你就屌和理非
屌你老母好撚多分化撚 快撚啲死啦你
拉

你有冇做過火魔／裝修佬先

起底負評不推文上一頁

反正你哋都一盤散沙，我都費事扮，係分化你呀吹鳩脹？

全世界都淨係睇得起勇武架咋，你哋最崇拜嘅梁天琦都係勇武起家，冇勇武嘅話d人根本don’t give a shit

分化撚屌你老母
拉

咁你上個post屌乜勇武？

五個月以嚟
遊行左幾多次
依家仲遊行嚟根本毫無意義
民意
全世界睇到曬
仲遊乜撚
開花先係最快最直接

警犬收嗲啦
民意戰又輸
國際戰又輸
你班狗準備食屎

咁你唔去放菠蘿同屠狗？分化撚收皮啦

和理非冇撚用架，你哋懦夫嚟架咋

推